[區選] 11月24日-孝子行動

區選-孝子行動

睇番近年數據 每次區選唔計自動當選,紅區既地方 差唔多每區都係輸100-300票
參考資料

1.點解區選咁重要?
拎資源呀屌你個閪, 對家比埋錢,比埋職能你都唔要?
好多時社區藍定黃取決於個區既地方工作
有錢有資源 你都可以蛇齋餅粽,深圳一日遊,親子同樂電影日
同時要創造歷史 扭轉一直比共狗把持既區議會 比世界睇到"民意"到底係邊邊
區議員不但可以直接選特首，更加是建制派的經濟命脈。目前區議員月薪為25,760元，另加約滿酬金15%，營運開支和雜項津貼每月共43,292元，一個區議員每年可動用開支約87.5萬元。以目前建制派民選加委任共399區議員計，一年的薪津就接近3億5千萬元。假設蛇齋餅粽的費用為每人500元,，這筆錢足以款待70萬選民，佔超過上屆區議會選舉投票人數120萬的一半。
一年三億咁樣比對家輕鬆羸? total 5年 15億 比你拎到 你想點蛇齋餅粽都得啦

2.喂 我未夠18歲 點幫到區選?
好簡單 如果兩老都可以投非共陣營當然好
如果遊說失敗 仲可以點做?
做孝子
如果你經濟能力許可 緊係請老豆老媽子番大陸嘆番日 一千幾百 人地就少兩票,經濟能力唔許可既就搵下d團落力d sell下佢地
除左老豆老母 大家好耐冇見既爺爺麻麻
11月24日可以一早同佢地飲早茶 唔好比佢地上d不知名既旅遊巴
好多區只要100個人做到 已經羸左
以上只係例子之一 有咩方法做孝子乖孫大家可以自行發揮

3.放低政治潔癖
好多手足 聽到泛民+投票+錢 就會自動幫佢地上label ,血票,呃錢,為議席
其實呢個觀念同佢地見到暴力衝突一樣 都係會自帶潔癖
和非理都可以放低佢地既潔癖既時候 大家可唔可以都放低政治潔癖
係議會呢d實際層面上都可以做到 不分化 不割席 不篤灰

香港人咁多年黎 只要團結 每一樣野都係世一
70年代 80年代 直到近代 由示威 鳩行 變到向世界輸出抗爭手法
比人warp起上埋wiki
Tactics and methods surrounding the 2019 Hong Kong protests

我地不分化 不割席 不篤灰 冇野係唔得!
唔好投白票,做孝子,拎番個15億

Hong Konger ,Stand as one

光復香港 時代革命 五大訴求 決一不可

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

【重要】 對於 11.3 另一個維園集會有疑問？張文宣是唔是玩搞笑？

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？

11.2 維園

11.24留港投票